法國 《活著VIVA》有隱藏歌詞！

前奏電結他果段仿佛好似係咁唱 :

何鴻燊 何鴻燊 何鴻燊 何鴻燊 何鴻燊 何鴻燊 何鴻燊 何鴻燊

搞到宜家返唔到轉頭

點會唔關事呀 你閱讀理解零分？

關唔關英國事？

法你老母國

我都聽到

Ikea係瑞典